全部影低黑警個樣

全部影低黑警個樣或手、身上特徵，尤其佢哋唔出示委任證，警服冇號碼，打人等濫權行為嘅，或者攞到黑警的頭髮，皮膚屑等，日後可驗DNA做證據去舉報他們